CA/ACO招聘(70) - 柯華田，我愛你

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 6 月底

前文提要
CA/ACO招聘 - 你的聖誕先來，還是你的邀請先來？（46）

CA/ACO招聘 - 一車車考生被送入屠場....（47）

CA/ACO招聘 - 考生鼓譟叫春區（48）

CA/ACO招聘 - 今年會是柯華田聖誕節嗎?（49）

CA/ACO招聘 - 聖誕休戰區；魔巴豬豬聖誕快樂唔好上黎開工啦（50）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到2019（51）

CA/ACO招聘 - 新一年希望大家有付出的都有柯華田，伸手黨墊屍底（52）

CA/ACO招聘 - 華田乾旱（53）

CA/ACO招聘 - 華北華南華東及華田大範圍乾旱，最新預報農曆新年前不會有雨 (54)

CA/ACO招聘 - 乾旱預報持續，是咪要跳求雨舞（５５）

CA/ACO招聘 - 春節快到 華田春還未叫得到 (56）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到天荒地老（57）

CA/ACO招聘 - 現職花生及賽後考生叫春區（58）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到絕望（59）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到何時了 (60)

CA/ACO招聘(61) - 祈求繼續落雨

CA/ACO招聘 - 雨勢有時頗大 (62)

CA/ACO招聘 - 雨勢已經完畢, 請各位考生星期一準時返工 (63)

CA/ACO招聘(64) 任雨灑我面 難分水點淚痕

CA/ACO招聘 - 華田幾時有，追po續憂愁 (65)

CA/ACO招聘 - 華田總要在雨天 (66)

CA/ACO招聘(67) 夢醒了，華田就在我身邊

CA/ACO招聘(68) - 華田暴雨警告現正生效

CA/ACO招聘(69) - offer幾時有，把頭望信箱

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號
第7水ACO OFFER 已派1月21號-2月1號 登陸日 3月21號

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2 *已派至1月25號
請協助更新CA OFFER登陸日

新post rd春

已經更新埋

跪求一陣有信收

本身想開，但係街不了

新po 求ca華田

加持

柯華田，我愛你。

就黎想拎刀衝上ggo問派到我未

柯華田，我愛你

雖然打定輸數 但屋企人話無信嗰下真係同

我今日都見完

3月11考 希望四月中有華田

比多啲油

in春

恭喜定你先

仲有冇21/1 in ACO嘅巴絲未報喜架？

我要收信我要收信

今日有冇華田呢

咁快又爆post！
呢轉華田隔咗好耐，祝各位好快收到offer

唔要考第3次

唔要考第二次

唔使客氣，呢度真係好有正能量，仲好回味同大家叫春嘅時光

今日無人收到華田?

waiting都殺

confirm 今日無華田收 waiting list 見

說好的出百幾個offer
派一日就完

一有華田報喜就爆得好快架喇

唔會

又話拜offer 神會有offer 既……

咁都幾伏 我落樓下文具鋪比錢fax
都唔知係咪真係收到

今日無雨落?

個個都講緊華田嘅時候, 我仍然是in春

我要一擊即中

我都想，人生無幾多個兩年

緊係照殺啦

希望返到屋企有華田，雖然機會唔高

Sure win

新post offer春

心灰意冷

金融界起碼都賺到錢吧

郵差已派信，冇我信

永別了

兩年後見

好高興認識大家

期望真正落空，呢下真係灰心，特別係我失業失左幾個月了

岩岩st完 英文打完有the 少左個e
中文個民居冇打個民字

Word做得勁差冇邊題識
Excel棒型圖個邊唔識圓角

可能有waiting呢

新post ca offer spring

[member]就係啱啱，我收到email了
多謝三娘 /member]

In spring

offer？

聽過有人4x都有offer

我
仲未有華田

可能有翻兜/waiting 呢

希望啦

恭喜你
好想快d收到email

好想有offer ar

恭喜！！！！！！

姦房真係offer房

又係女女女有offer
男女男爭氣少少啦

我明你心情 等到人都顛

不過我28/2 先見 係咪應該等下一水

已經冇人so我

我2月20

有無過來人可以答我ST完大約幾耐收interview email呀？

仲有無in春

[memeber] 係公司9坐, 突然EMAIL有野SEND黎, 另外想問有冇話最遲幾時要返工, 定係可以傾? [/memeber]

未到最後一刻都未知勝負。愈無期待，愈有希望

兩年後再黎

之前有巴打貼基本法佔總分百份之十。

我眼見大部份考生都有80-90 幾分，咁巴你少2至3分起步，實有影響

手足咩學歷同經驗

LM

好耐冇追，經典巴收左offer未定已入職?

有offer未 好耐無上忙到抽筋

[member]其實d處景題係唔係set死邊日問邊條就問邊條？定係睇人背景問？因為我條處景題 我追晒post同其他forum都冇出現過 會唔會我做過管人嘅野 所以佢冇問我點管理下屬:- (

利申 唔識答加好chur
[member]

有沒30歲以上人士成功有offer 不

咁你係巴定絲

一路都聽CA難過ACO,原來難咁撚多

4月1 deadline
係咪有rd先遞信住？

岩岩考完aco，應該玩完，入左三個女人房，時事題問%唔識答，英文讀到成舊屎咁，好多唔識讀，feel到佢地聽到黑人問號

要等翻兜了

小弟30 up，aco 有offer

另外有frd 32 入eo

收到ca offer 既巴絲有無人係二月尾interview 架？

柯春

我都覺好急，10日都無

[/member]係咪左後生 中間＆右老[/member]

中間老 右邊唔算老

u grad ， 普通文職

係因爲唔知等幾耐先有rd
我等左個幾月都未收到

你地幾時in

巴打見成點，我成程好快完，英文讀到好尷尬

係架

柯春第四日。

今日多野做到痴線，仲要全部未接觸過，講電話講到耳仔痛。

求華田幫我脫苦海

wow2月11 我2月20未有

我地係咪要等下一水先知

好驚
驚係無份

［member]巴打差唔多情況佢直頭話我冇睇依個新聞[/member]

我都收陣皮先, 見倒大家咁開心
昨晚發夢收到華田, 開心到....點知一起身, 又係無盡既等待

感覺上問財政預算入面某個%

溫左好多政府部門資料及基本法竟然問少少

我都好驚

中5畢業，做左野十年

咁祝你成功派好位

你未in個陣我係咁炳你

我生得樣衰好彩唔係全女房

仲要隔左星期六日唉
唔知究竟係未派到定點

咁我真係乜準備都冇，抵屌既

英文讀得快都讀錯咗個字

呢個weekend 都過得唔安樂

新post lm offer spring

唉 2月頭IN 無email 等大榜waiting / reject

一齊等大榜

係岩考官眼緣就咩都得
唔岩就

有手有腳都請

同路人喎巴打
幾時上堂??

加油呀巴打

我係翻兜黎 1130in 211華田

同是天涯淪落人

4月8

我咁樣衰molamolamola

其實間間房都會派offer 係睇下係唔係你
利申: 冇華田

係考官心中可能相反呢

單CA，ACO過左期報唔到

未夠兩個月照叫IN春

我係唯一一個失敗者

早知報埋ca，將所有蛋放曬係一個籃，好失策

放心 仲有我陪你

冇啦，少d上黎留言了，jobsdb下仲好

有冇等緊ACO RD/已RD既巴絲分享下
你地當時係填咩日子做earliest available day
最後幾時有得RD (Training)?

經典巴 等下一轉返兜

望就咁望 宜家個份日日9-1930 番六日 真係好辛苦

請教各位巴絲 有沒CA case會有翻兜？

先收電話後收信？

我明 我都係西位workload大
仲要4月搬公司 好想走

日日都加workload 俾我 我真係做唔哂經理重要同我講 做唔哂就星期日黎做

要買巫毒娃娃吉你經理

其實呢d 經理驚唔驚有報應

唔會驚 因為唔係佢做 而且梁振英都未有報應 幾時輪到佢

無電話，得封 rd 信

有道理

Um...我in果陣考官都有問
不過仲未有offer 2月頭in

thx 祝工作順利

承你貴言，派到個好位一定再上黎報到

收到ca offer email
好雞肋啊

恭喜巴打幾時in?

今日冇去到CA interview 希望aco得啦 OFFER SPRING!!!!!

做咩唔去

居然 要全力加持ACO OFFER 春氣場

冇阿因為收到reo GA offer 人工一樣 就打算做住先 睇下有冇aco

好的 你都要加持CA OFFER氣場 下水係你啦！

11th Feb, 19

無追一排, 乜咁快推到70

睇黎今日呢水都係去到2月11 CA OFFER
下星期希望CA ACO全部都再出OFFER

7/11 st
28/1 in
22/3 offer
9/F
嬲房

充滿自信地in同背漏職責

想要Aco 但連interview 都無

嬲房生還者

又一個post了
仲未收到RD

同你一齊集氣

今日收到華田了

做咩

我都係呢到in

手足咩學歷咩經驗

想問入職駛唔駛body check？

2月尾

2月尾？Ca or aco?

Aco

以為ca tim太緊張

嚇到賴屎 以為直接SKIP左

岩先睇上面2月尾 我既心情 >

衰excel

我2月尾喎 冇了

我都係8/4上堂，仲有冇其他巴打係?

尖子中嘅尖子
恭喜曬啦

擾敵撚出沒

一定係3大畢業+高大靚仔+對答正常

個心沉左一下

你幾時收offer 係咪上完堂之後果日就正式返工嫁啦

尖子係咪即時收到消息

咁有quli 都做aco，係咩玩法

正常考eo, io 啦

逼害毒撚

冇圖冇真相

2月尾有圖有真相先啦
免得炒車

我懷疑佢打錯，應該係1月尾in
我都係11月尾st，冇理由咁耐先去到2月in

擺明打錯啦，邊有隔咁耐先in，但又咁快收offer，成件事唔合邏輯

再一次驗證 好多真心膠

填左1/4 5weeks 但而家都未有

好消息喎，咁快派到11/2

ggo Ot到九點

1月中，不過要去旅行，所以要defer earliest available date

第一日上堂己經計番工

今日呢水都係2月11

得呀，準備3樣野
1. acceptance form,日期照填你5月中去完旅行打後想番工既日期
2. 一封letter解釋番遲過佢提供日期既原因 (因為要去旅行)
3. 影印張機票,show到你個名同航班日期
再親身遞/fax/郵寄比GGO
我就是成功的例子
ps. 中途冇收到任何ggo電話，直接收rd信同email

嚇我嘅

即係2月1號in aco啦

睇漏左，原來你未買機票
因為我影印張機票，有show到幾時買(上年年中)
但係你係未買,咁最好打電話或者直接上去GGO問下職員安全D

冇多謝咁關注我

thank you

我都好希望你有offer架營多

btw 唔該哂巴打

IT狗/ACO

而家反而有d不安，唔知派咩位

lm

請問我個ca offer email
咩附件都無，係咪正常？我驚佢send少左野俾我
之前d post,見到aco要寄信/親身去

Me either

仆街一樣4月8北角

4月8北角 ACO 全面進場

星期六

幾時先派到3月1

有排啦

4月8北角 +1

有冇巴絲知道4月8號之後，4月仲有冇training course for ACO?

Ca offer spring
不過我15/3 in一定有排
好想有offer
姦房求offer

絲打你仲有機會

希望今日仲有華田雨灑落大家個信箱啦

點解咁淡定唔去埋ca interview?

勵志故事

幾號im

St做成點？我都好驚 驚無得in

我一路睇大家既面試內容，都覺得CA難好多，考官會更加的challenge你

屌佢老味咁就搞咗7個月，分分鐘可以轉兩份工

工作證明文件無副本

因為報個時我裸辭咗，諗住worst case萬一冇工開或者st麻麻都起碼仲有ca in揸手，之後返新工，原先2月18見ca，但個日有同事放假要頂佢，同埋考完aco覺得感覺算良好，就冇去到

完全係信心既表現阿 夢想巴

夢醒巴

中文打字同word我應該係岩9成....
但英文我錯左5個至少
Excel做到7成左右

今水華田系未已經派曬

機會渺茫

大家封信係咪都係20號郵chop？ 即係要收到既，都應該收左

事後都有諗過如果個日唔使頂同事手可能都會去玩下，不過見in完ca嘅巴打都話啲問題又多又難所以都係不了

等你報喜啊

打到合格線
但中間打錯幾隻字

我見ca 真係勁多唔識答

姦房今屆無論ca同aco都完勝其他房

我都希望可以做姦房幸運兒

me 老姦，but fail

啫係答得好好，唔怪得咁有信心

可能翻兜呢 唔好灰心住

3月1姦房柯春

我個日都有啲口窒窒，唔算話好好

我直頭有時諗唔到點答佢

春

入職駛唔駛做BODY CHECK架?

我3個月都未有
聽講好似會有

做個CA都要BODY CHECK

入職後做

OFFER 春

有沒人單報CA

其實做BODY CHECK究竟有咩用

你答我，私樓，名車，名錶，請工人，結婚，生仔，歐洲豪華旅行，你做得邊樣？

有冇聽過一句說話叫「知足常樂」？
你考到記住post張相上黎，我會戥你高興

覆佢TAKE個OFFER後, 其實個流程會係點

可能佢ALL, 已經有父幹

有排叫

我都想有

明明派咗咁多ACO offer , 就係填唔到我部門個超級大伏ACO位

details?

係咪你上司唔揀人

我全都要.JPG

個位係上年吉到依家 人事部負責填人 我地既EO都係被動 已經send左email打咗篇超長既文去解釋急要人 佢都想求其有個人填到 佢成日呻 但都無用

架構上ca就係ca,唔會有職升
aco升職係co,再升係sco
ca係無職升，你想做aco就係咪都要考，無話3唔3年升職

我覺得無話抵唔抵，除非你減好多人工入。可以當多個機會考ACO ，一路做一路等內部+公開。況且你做CA果三年每年都會跳Point。

梗係漫長啦，３年呀，你D大學同學隨時升哂EO I。
到時去同學gathering，個個買哂勞，LV，GUCCI，樓契黎show一show
你呢？Show ACO offer letter？
咪玩啦。

咁望下自己做唔做到EO先啦 做唔到咪唯有要退而求其次囉

2A3O先係其次囉好冇？
你會唔會話自己買唔到私樓之後退而求其次住劏房呀，下？

考2A3O要有相關工作經驗先得，冇嘅話一早篩走你

翻兜春

岩岩見到隔離單位信箱有華田信 會唔會系派錯咗

想像到個畫面 好崩潰

魔鬼呢隻野都唔知係咪弱智 ？考撚到eo同2a3o 我一早考左啦 駛撚係度叫春咩？ btw 2a3o /to 好多都要工程背景 讀文科即刻有一堆都唔駛申請

趁冇人睇到睇下囉

而加先派到2月頭
3月邊有咁快

ca收完email,係咪都要等實體信?

人地有家底先做呢啲工燒時間你估真係等份糧養家咩?

Interview 時工作證明唔記得影印，會否影響印象分

未搵到d唔會做做下走既人啫

例如中年+低學歷

呢d擺明會做一世

依家聽講連最無門檻的HO都唔比ACO in

有d人以為自己無offer傷心咗成個月，有一日ggo打黎問佢係咪唔做

就係你呢d人搞成我就唔信你開完人地封華田會放翻原位

我都係姦房

姦房 we trust

CA
2月13 in 姦房
尋日收到offer

點解我aco唔係姦房

今屆好似好多間姦房

ACO你邊間

愛回家佐治

上次2016女女女追過PO係話killer房

呢間都開始力追啦

[member]呢一刻就max 3萬
12年後max好保守咁計都接近起碼4萬[member]

in姦房既你地係咪表現好好？

癲巴fail

巴打係下個月幾號interview ？
利申 1月23號ST

掛住出隻狗仔

咪咁老定，有機會係4/2-15/2都未定

不求DO，不求翻兜，有waiting list就心滿意足

唔理啦 當係了

已經比隔離攞走咗 失望

損人不利己的犯法野都做

點解要比個假希望我

aco 計過做3年都過兩萬

多謝你重貨

所以中年入得既，多數唔會走，當佢3x入，約4x就跳爆

唔通明知個位閪仲會搵個大學生去做一兩個月走佬咩

老定後生姦
我後生姦

一鳩樣

2月中st 派左interview未?

Offer spring 幾時先到我

派到1月22號

Ca兩年萬六左右？

一年加2000？
嗚 連in都冇得in

可以，唔需要

早幾年真係未必會肯報aco

但個時食個麥記可能都要6,70蚊

巨無霸指數

好似每幾年就會有人工檢討
到時如果aco overpaid出面場市咁高
會減番人工
好似係

感謝

加永遠都話加唔夠，又話打擊士氣
減仲唔同你死過咩

除非又黎沙士金融風暴，到時候點都要減下或者凍薪，但係出面個市已經食緊屎

深夜offer 春 順便呻下

做左銀行狗兩年多D 近排工作環境以及人事關係
既轉變 開始做到心淡 自己既performance開始差左 撈得好hea 愈來愈想走 叫春次數愈來愈多

公司裡面So far老闆都照住我 但人事方面就開始愈來愈閪 本身間行大家都幾和諧 因為某D人事同埋policy既變動 唔同stream開火次數比以前多 最難過既係有幾位睇住佢地大既junior同事開始有種心態就係一係你死我亡 或者攬炒既心態去做野 我都明做呢行要aggressive在所難免 不過大家同team唔洗去到咁盡既 自己又無力去改變大家既關係同工作環境

今日同女友講下份工 如果轉工 又或者有幸收到CA offer但要減成半人工你會點睇我佢答：「唔緊要 有我同你捱 你做得開心就夠」聽完呢句好撚感動 句話雖然簡單 但係咁既心情聽到呢番話心情係難以言喻

自知自己無咩料 又想有份穩定既工 餓唔死 work life balance 經濟差果陣又唔會俾人炒就好了 所以將寄望擺左係CA身上 好彩入到既話慢慢做上去（利申： ACO skill test炒左 無得in）

鳩嗡完 2月頭in 過多2水都無份疊埋心水等大榜結果 繼續做份閪工算

祝各位巴打絲打快點收到offer 有in既順利過關 有offer既入到好位

D錢拎去旅行好洗好多

等我朋友仲驚緊 佢又無咩時間追post
唔該曬

有諗過 但做緊果間算係最大果間 唔憂做 福利好 假多 不過做到狗咁 入到既話最終目標都係想考返ACO 錢少左但搵得返既 最緊要穩定

我11月中雙併ST 打字應該岩8-9成 World Excel 應該得一半 果陣都諗住收曬皮 點知一月收到email 有CA in

其實點解1定要局限搵返政府文職，可以試下其他政府工

你CA IN男女男房

[/quote]其實點解1定要局限搵返政府文職，可以試下其他政府工[/quote]

試過考過其他officer rank 衰final in 又有 筆試都有 能力有限 唯有退而求其次啦

女女女

女女女唔係最多offer咩 係咪你太高學歷怕你做唔長

承你貴言啦巴打 因爲我知呢水派到我in果lot 所以等大榜 希望有機

非3大廢科grad
我估主要死時事 時事題果度問左5條 係得最後果條open end question 關於6000億吹到下 其他全部係非黑即白既題目 聽過但實際答個答案答唔出

原來上屆都請咗2千幾個aco，今屆可能都差唔多呢個數

唯有咁諗 多野做時間好快過 過左bar或者到時升左ACO又一條好漢

屌，希望唔好中counter

新人初留名。

想知有冇得揀部門 定要佢派？

希望你有offer同埋做野開開心心啦
巴打幾歲？

你想去邊個部門？

Hr

巴打你女朋友果句好感動 好有feel

你個退，都退得好次下………希望你唔好後悔

多謝巴打 25

會呀巴打 如果最後reject左 都係做住先 假照放 錢照袋 期間會練下skill test 同埋面試 因為之前真係準備得好唔夠.....

紀律部隊入去做CA真係大減價啵

清泉女朋友

星期日柯春

柯春柯春

好耐冇叫過, in春

星期日柯春
聽日就要番工

如果政府工都要減人工，經濟環境應該已經好差，好多私人公司要裁員，到時係驚會失業

一句講晒，做政府無得輸！

同意，政府工差極都唔會炒，你入去人工低，但年年跳pt加得快過出面。如果覺得自己唔會咁易上到位，政府工一定好啲。祝你好快收offer！

春春春

我果次有60人 之後分開上某啲堂

當年我25歲出黎做野一年都係揾差不多ca既人工 所以巴打有華田減一半人工 比而家慳啲洗應該都ok既 如果中閪位驚你後悔

無有怕 平時份工都閪開 有offer閪足一輩都肯呀

Btw 巴打D 3993返家鄉未

知自己唔係尖子輕鬆晒，慢慢等

等WL

放下才是真正擁有

咁祝你有華田

多謝！ 我都祝你佢隻3993快點返到家鄉

唔期望即係無失望

我想要rd多啲

傻啦，中同大部份英文都唔好，無可能考到eo grade。
大學夠格考既都去左外國。
所以未驚過。

等左兩個月, 從來沒我份

希望4月尾
Spring

成日諗住盞自己痛苦，不如apply 下其他工

強大嘅意志力，我得，你都得

睇左大家咁耐post
第一次回帖
各位ChingC姐好
終於要跟大家要叫offer春
早兩日in完
感覺in得麻麻地.
想問一下閣樓男女女房派offer情況如何...
希望收到offer

唔難，右邊個aco，好頹。左邊個阿叔40尾，50頭唔chur。中間eo40中，個樣保樣得唔錯個間。
應該唔難。
佢有guide你嗎？

係也,係果間
都算有既,
職能有D緊張記漏左一個
問左好多條問題,
處景題感覺答得麻麻地
個啊叔係一條問題度有重覆問我,但我唔多諗到有咩新point去答佢
時事題都係一般般
英文就有兩隻難字唔多識讀,而係篇文度又不斷重複
一開頭我仲望下中間個EO,佢向我微笑叫我盡量試讀
我一去到果個位就讀到成舊屎咁,但EO問果兩題英文題應該答到
基本法,應該最少3中2既

希望會有Offer啦,唔想再做而家依份工,好chur

個eo 算鬆手，我有一條處境衰左，照過。
再世父母。
如果你果日正常既，70％得。

華田春！
原來已經in咗差唔多個半月

轉個眼就70啦

咁好嘅
咩 background

(非ACO路過白撞）我都係喎4月8北角

深夜柯春

咁你問下自己係咪真係好想做政府工

又到星期一喇，祝大家收到華田同入到好位

2月尾skill test 上黎叫下interview 春

星期一offer春

大家早晨春

普通fg

大家早晨

正也 恭喜哂師兄
想問師兄係幾時in同收offer的?

早晨，希望華田神會眷顧你地，st/in嘅發揮超水準

Offer春

希望持續華田雨

22/1 ST未有in
唔想無限輪迴閪工
AL都要公眾假前後先放得，頭一兩年都7日
病假扣糧
interview春

Offer spring

offer spring

等你啊

起碼兩個月後先知有冇offer，不過in既時候太緊張，表現唔好，預左要大榜搏waiting list
但願現職report救我一命

靚女吳小姐，求你比offer我啦

RD春

上年上網報個陣CA同ACO都報哂
但上個月ST EMAIL得ACO個title
遲d如果冇aco in會唔會有得in ca?

你好有潛質做正苦

2月中ST In春

Offer spring !!!!!

OFFER神

其實邊間姦好D

有無人試過aco interview e-mail等到第10個禮拜或多過10個禮拜先收到?

利申: 準備踏入第10個禮拜...

Offer 春
成朝勁忙早餐都未食完 但叫個春先

柯春第七日

一開始覺得in得唔錯，但越諗越覺得有啲地方答得唔好，又唔係姦房(係女女男)，無offer唔知點算好，份工頂多可以做多兩個月，到時又要流連JOBSDB，諗下都大壓力。

希望有雨
offer春

華田呀華田呀

派到22/1
我好似岩岩超過10星期但未派到我果日, 好怯

數錯月曆, 原來今日先第9個星期
太怯了

2月20 offer spring 我想淋雨唔會擔遮

平日返少1hr 每週工時一樣

咁請假照扣一日？
咁咪好蝕水

又星期一不如早d send reject email 黎仲好

係也 巴打

贏咗一半

求大雨 淋落我度

下雨天總掛念華田

今日遞左信 好爽

上司有冇挽留？

突然又已一年

冇 官校N仔 上司都係公務員（校長）

奇巴打，好似係咪2月中in

巴打good luck

想問下政府既文職返工時間係點
一個星期返44粒鐘連lunch time,
返5days的話即係返幾點放幾點?

利申:未有任何interview,

每日8小時48分鐘

返唔同部門有唔同更，0700，0730，0800，0830，0845，0900，0912我都見過

1月23 ST
求interview

點解無雨

係阿 好崩潰

其實大榜係咪只會有waiting list/reject 而唔會有offer?

我地個水應該派曬 要等6月

叫定wl春先

2月12朝早後生姦第一個

一齊

一齊等大榜
我有Waiting list都好開心

我都祝你快啲畀華田雨瘋狂淋濕

係啦，仲有三十幾年你捱，唔爭在個一陣啦

月亮巴加油

我都想啊 不過連二月in既都未派完 我呢d三月似乎要等到五月

基本法先係最唔洗驚

我地諗法完全一樣
又係返到4月尾

加油，我朝早

齊齊等waiting list

今日冇人報喜?

唔係隔兩星期先一水咩?
邊有咁快

可以成個月都冇

大家一齊加油

隨時4月出埋翻兜都唔定，上屆係幾時出翻兜架？

我又加入叫春行列

你個名

起碼4月頭啦

早你一日 應該同一批 爸打 offer 春

一陣in
有冇巴絲都係今日in架?

2月20 same

快點水我 offer spring !

我都覺得今次都會請2千幾個aco

其實咁睇ST都係得大約15-20%嘅人去到interview
interview之後大約3-4揀1

CA反而競爭好似仲激烈，定係太多人冇去in呢

呢個唔係2014年黎咩？？

咁入左WL係咪等於一定會有offer? 如果係嘅話入到interview係大約4成左右成功率
reject offer/冇去面試/fail就大約6成
其實只要你正正常常有去都會有WL咁滯

都話左呢個2014年黎
2016年得350個waiting list(by文職通訊 2017-9月）

我知哩個係14年呀
所以我都只係大約計下個百分比
最主要都係入左WL係咪就等於一定有offer先

今日又無華田消息？

我填左5weeks架同期收offer既都準備4月training

一大堆4月8嘛~
3993 巴又係我啊
我呢份工完左就直接駁 training

2016

邀進入面試的 CA 約為 7 200 人，獲邀進入面試的 ACO 約為 6 000 人，
獲列入備取名單 CA 約 950 名，ACO 為 350 名
得咁少waiting

其實有waiting唔係問題
最怕係有waiting之後冇offer之後下期繼續

reject你都要認命，同埋通常用得晒啲waiting

其實現職CA想考走都係本身個位西，而家考到，留人地升更西既ACO位，屌，政府都ON99

哇。。咁樣捱法好快半年
btw我都想收到offer

個陣好似我in完叫左陣春，搞到我都記得你

最後含恨而終就係咁解。

死左就算啦 仲含恨而終

我知我記得仲有好多4月15添
你係想令我羨慕嗎？

2月中 in春

1月28

3月ST 有interview未

邊有咁快 起碼5-6月啦

好難捱
Word同excel 要幾多先叫pass ACO合格線？
Excel 錯半條
Word 錯唔多過兩條

Thx 巴打

其實入左ca都唔太開心
要做10年先2萬幾

姐係十年先max
十年好長時間
相信無咩人會做ca做10年

政府幫你供多左既mpf會無哂

如果6月前收到DO, 我自捐1萬做慈善
1月21號小隊

有無人Interview入房個陣有同考官講早晨午安個類

基本野啦

係，過左bar先開始供
講真比我就唔resign
有熟人可以快手d儲A

我無講

幾號 我都係3月st

我點頭微笑咋⋯⋯rip

7號

我5號 九龍塘

玩到咁大

未開過華田POST

想問其實會唔會上堂解釋有咩福利之類果D野架?

為了華田我已經括出去

我大你2倍 我捐2萬
我要ACO或者CA OFFER就可以架啦

cspf做夠三年政府就會幫供
應該唔理過bar未

仲有公共房屋福利又係鬥年資長

不過原部門老闆的確可以留你做aco
呢樣就真係自求多福

CA都咁搏

1000 完post叫個rd春